445036
8954
Cách bạn giao tiếp với người khác chính là con đường đưa bạn đến thành công. Cuốn sách này thật sự rất rất hữu ích cho mình, vốn là một người ngại giao tiếp và dở ẹc trong khoản này. Sách được phân theo mục, bố cục rõ ràng, từng câu từng chữ sắc bén, giúp người đọc dễ dàng tìm được những lỗ hổng trong giao tiếp đồng thời bổ sung kiến thức giúp ta tự tin hơn. Tuy giờ vẫn đang đi học nhưng cuốn sách này đối với mình cũng có ích đấy nhé. Tiki đóng gói hàng và vận chuyển nhanh, cẩn thận, sẽ tiếp tục mua những cuốn sách hay như này nữa
4
424140
2016-06-09 13:18:45
--------------------------
432645
8954
Cuốn sách cho chính bản thân mình được nhìn lại chính cách cư xử và giao tiếp của bản thân trong cuộc sống hàng ngày, hướng con người đến những hành động phù hợp và sáng tạo hơn là những lối mòn trong suy nghĩ bình thường, tư tưởng thoáng hơn và tích cực hơn, giàu năng lượng hơn. Học được cách trò chuyện với những người xung quanh đối với một người khá rụt rè và ngại trong giao tiếp như mình, nâng cao được kỹ năng thấu hiểu đồng nghiệp trong công việc, tạo mối quan hệ tốt hơn.
4
172185
2016-05-19 14:34:08
--------------------------
410739
8954
Nghệ thuật giải quyết các vấn đề trong giao tiếp hướng dẫn cho bạn cách hình thành nên sự rõ ràng , tạo dựng niềm tinm các mối quan hệ và các cách thức giao tiếp với những người khác. Mỗi chương trong cuốn sách đều kiểm chứng một thành phần thiết yếu trong giao tiếp. Bạn sẽ học được cách cải thiện các kỹ năng giao tiếp lãnh đạo, bao gồm việc giả quyết những vẫn đề éo le,đặt câu hỏi về các khả năng, kỹ thuật phản hồi và hơn nữa. Tôi nghĩ các bạn sẽ thấy cuốn sách này thật sự rất đáng để đọc.
3
1144123
2016-04-04 19:49:46
--------------------------
352162
8954
Thật sự bản thân mình rất hạn chế về giao tiếp, mình không biết cách duy trì mối quan hệ, cũng như cuộc giao tiếp cho toàn vẹn. Cuốn sách này thật sự rất hữu ích cho bản thân mình, cũng như tất cả các bạn hạn chế về khả năng giao tiếp. Hãy đọc và tự tìm ra lối tư duy giao tiếp tốt nhất, thích hợp nhất cho bản thân. Vì khả năng giao tiếp thật sự là chìa khóa quan trọng cho công việc cũng như cuộc sống chúng ta. Hạn chế về giao tiếp đồng nghĩa với hạn hẹp đường đến thành công ^^
3
918978
2015-12-13 21:37:29
--------------------------
271378
8954
Đã rất lâu tôi không thử đặt mình vào vị trí của người khác mà đối thoại với chính mình. Đó cũng là trải nghiệm mà dường như tôi đã bỏ quên rất lâu cho đến khi tôi đọc cuốn sách Nghệ Thuật Giải Quyết Các Vấn Đề Trong Giao Tiếp. Cuốn sách này mang lại cho tôi những phương pháp đơn giản với lối hành văn tài tình của tác giả mà hầu như mỗi người trong cuộc sống này đều biết nhưng hầu như không áp dụng. Vì thế, đừng chỉ tiếc mấy chục đồng mà đem lại cho bạn cả khối kiến thức bổ ích nhé.
5
709574
2015-08-19 08:33:08
--------------------------
163466
8954
Tôi đã học và rèn luyện kỹ năng giao tiếp khi học môn này trong trường và thực hành rất nhiều trong cuộc sống hằng ngày và công việc nhân viên bán hàng. Và tôi cũng sửng sốt khi nhận ra một điều: kỹ năng giao tiếp có ảnh hưởng rất lớn tới công việc và cuộc sống hằng ngày của chúng ta. Tất cả những gì tốt đẹp mà mọi người nhận được đều phụ thuộc vào những gì chúng ta truyền tải tới họ qua cách giao tiếp. Trong giao tiếp nảy sinh rất nhiều vấn đề tức tối và nhức nhối, nó như một thử thách tưởng chừng như rất khó vượt qua. Nhưng không, chuyện gì cũng có cách giải quyết và quyển sách Nghệ Thuật Giải Quyết Các Vấn Đề Trong Giao Tiếp của Nannette Carroll sẽ giúp chúng ta thực hiện điều đó.
5
387632
2015-03-05 04:11:42
--------------------------
